民主派提修正案全被否決 料國歌條例草案今日內表決

立法會繼續審議《國歌條例草案》，民主派議員獲准提出的21項修正案，包括降低違法的罰則等，全部被否決。

條例草案審議進入三讀階段，預料今日內會表決。